社会不进步

香们香港是一个追求民主理念的
並不是搞对抗，不要会错意，香港人一定是理性和非暴力但是因社會资源不足導致⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

請把我身份保密，这年代要說真心話的人大少
同志们志苦LA😭😭😭😭😭😭😭😭😭🙈🙈

有d字打錯
敬請原諒

支持一帶一路啦
香港優勢係度架
聽外囯人講？
而家屎都無得你食 仆街仔

練好三文兩語

普通話要加強操
做人唔好咁自私ok?
雖然每個人都有私心

廣東話特色要宣傳好
普通話作溝通作用
英文同鬼佬講數
明未呀香港人
成日掛住「wear 銀」

討論下啦

負评有貴用要討論架

唔該你地清醒d